［20-08-2019] 股市直擊 + 波神信眾區

D7PCBCPOPO

5毛

twitter見親新華社人民日報即block+report

D7PCBC警🐶

又遲到

個女仔好慘

呢啲撚樣捉到就私了

呢啲私了當替天行道

佢地斬人就話教仔，

我地私了就可能比人話恐怖分子

D7POPO

班狗癲咗係醫院打人

黑警一定要冚家鏟

係凌辱 DKLM

今時今日仲撐警既都要墊屍底

Chinazi
納綷

古有NAZI今有ZINA

警方嚴肅跟進警務人員涉嫌襲擊事件
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就今日（八月二十日）上午有政黨公布一宗於六月底發生，涉及有警務人員懷疑在北區醫院病房內襲擊一名病人的事件，警方高度關注，已即時將案件交由新界南總區重案組，沿刑事方向跟進調查。

警方重申，絕不容許任何警務人員濫用私刑，會公平公正嚴肅依法跟進，絕不偏私。

警方同時呼籲，任何人如有涉及案件的資料，請與警方聯絡。

完
2019年8月20日（星期二）
香港時間13時37分

POPO禾DLLM

freudian slip話自己用開私刑

將軍澳女仔原來係記者..

醫院都咁撚樣
係狗屋果d不敢想像

黑警死全家

大批社交帳戶被封 外交部：中國人有權表達看法
2019-08-20 HKT 16:39

社交網站Twitter和Facebook關閉大批來自中國內地的帳戶，相信帳戶獲中國支持，針對本港近日的示威活動散播不實言論。

在北京，外交部發言人耿爽表示，不瞭解具體情況，但對於當前香港的局勢，14億中國人、海外華人華僑、廣大留學生，當然有權利表達自己的觀點和看法。

Twitter表示，已經暫停超過20萬個帳戶，其中936個賬戶最為活躍，刻意散播挑撥離間的政治信息。

Facebook亦刪除了七個專頁、三個群組及五個帳戶，指有人以假帳戶管理假扮作新聞網站的專頁，幕後的人試圖隱瞞身份，但經調查後，相信與中國政府有聯繫。

口交日常

facebook真係食屎狗黎
唔係Twitter做野先都唔會跟